「美國示威者高尚，班香港甴曱暴徒點比？」

Twitter出現5毛企圖分化香港人同美國人。佢哋會留言話：「美國示威者高尚，香港甴曱乃是暴徒！」‬
我想講嘅都係嗰句「無必要回覆5毛」，個人認為切忌走去比較香港同埋美國示威者嘅優劣嚟反駁5毛邊一方係暴徒邊一方唔係。

你會唔會信華春瑩係真心支持all lives matter? 同樣，小粉紅又點會真心想讚揚/支持美國人？

一張適當武力圖就收佢皮喇

0 retweet 0 likes
who cares

美國人俾人劏腸可以開槍還擊
香港人只可以等死

燒佢老母嗰無辜路人，叔一燒係黨鐵站亂打人唔講？

打支那文駛鬼理咩

被槍擊美國嘅執法人員表示：